你對上一次放 濕屁，係幾時？係邊度？

琴晚 係你老母個口到

點放濕屁

+1